【根本超正】黑警!正曱甴! 黑警!正曱甴! 黑警!正曱甴!

示威者：黑警!正曱甴!

黑警：收聲啦....曱...甴？

再多啲人叫 目的就達成！

呢個説法其實好聰明

黑警!正曱甴!

黑警 正曱甴
黑警 死曱甴

唔該每日講 日日講 講到細路都識講！

綠色曱甴

反正大家都係,唔洗分咁清

香港狗賊正曱甴

日日講！ 講到人人記得

真正騎劫

死曱甴好似響啲

曱甴

唔好死曱甴 正曱甴 唔怕班垃圾聽錯

黑警正曱甴！

黑警濫捕無後果！
香港法治無撚左！

終於嗌交贏到了
加多句閘住反彈無回頭就無得頂

promotion!

推

push

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

推啊

推呀

大你老母

死黑警
正曱甴

推，

我一直都諗緊 死甴曱 下一句係咩

有人帶風向話唔好咁叫屌佢老味啦
死曱甴 ,MON PO 曱甴, 甴近平

香港人會繼續嗌阿sir madam 都晒鳩氣

好正啵，講講下個名就會變做佢地。

Blocked

岩！講到個名就係佢地。叫到吾知邊個。

死曱甴
曱 甴近平

Push

黑警 正曱甴

pusg

叫撚到佢地自己屌自己跟住谷鳩氣發癲

死黑警
正曱甴

反客為主

而家個個都叫差佬曱甴
鬥講囉 on9

甴近平

三萬人多定697萬人多？

oush

香港魔警 殺人填命
沙士毒氣 推人落樓

黑警正曱甴

警甴

幾好

推 新口號 以其人之道還其人之身

黑警！死曱甴！
曱近平

我講咗n次大家要反客為主叫警閪做曱甴，等佢地唔敢再用呢個字去貶低示威者

其實係正解 邊有人撲向曱甴 只有曱甴撲向人
一隻都唔想俾佢埋身
夠嚇晒

藍絲：班曱甴日日出嚟搞事

衰過賊

黑警!正曱甴!黑警!正曱甴!黑警!正曱甴!黑警!正曱甴!黑警!正曱甴!

黑警，死曱甴！
好聽D！

佢地冇邏輯

popo 完敗

講到佢自己都唔敢叫人曱甴

永遠人多果邊話事

應該要咁啦

不過 係之共目的: 把香港人非人化
要直叫"共産擋", 特別係有外國記者在場.

仇人不是 hk人 大6人, 是 cpc

推 應該一早咁做！

正

防暴曱甴

有無人諗到易嗌既口號出黎

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

曱甴！

if we are 曱甴, you 曱甴 with us

黑警！正曱甴！ 罵到佢地懷疑人生

Good night sir

啲曱甴好快會精神分裂

sir你地老母，狗就狗

試著說，全港罷工，蓄勢待發。

每晚十點又多句口號
香港警察 正一曱甴

用個死字會好叫啲

push
黑警 正曱甴
黑警 死曱甴

戴口罩被藍屍屌
我都屌返過去話佢垃圾老曱甴
佢哋先係曱甴！

以其人之身還治其人之道

快啲死ok?

無用架！人地聲大有武器，你將呢個terms generalized就唔會話你咩，佢將示威者人多四散黑色衫嘅特徵形象化咗，改唔到架。

我哋要個新version

有冇巴打手足幫手

再send比d靚仔睇